【突發】民集今週日"天下制裁大遊行"獲狗隻反對

利申:借ac

理撚得佢
而家呢啲時候有冇不反都冇所謂啦

一樣照抓人

似係怕多人

唔小心5連推

因為777今日幫班黑警打咗強心針

PK 今日比中西議會奚落嬲嬲豬呀

理鳩你批唔批，照去

被白鴿黨撚嬲咗

渣㗎，因為害怕所以反對

發覺大圍捕無撚用咪又唔比行囉
成個政府都垃鳩圾，以為諗到條好橋結果又係柒

可能個劇本係
1. 無不反對
2. 大圍捕
3. 全部告非法集結

藍絲思維
講道理唔夠講就嬲嬲豬。做大既係咁做細既都垃撚圾

冇錯，仲突破左好多和理非心理關口
反正之前批唔批都會照做，去申請就係話俾世界知港共係冇撚用，亦唔係認同你個制度

似係，重溫返11-02
集會有不反，維園放tg，中環集會幾個字就腰斬

正扑街街

推

幫推

818再出現

有同無準備嘅完全唔同 唔係無所謂 要打醒12分精神

驚太多人響應

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

反正唔批會唔會開花比較好，小弟真係驚左入島，冇錯係苙水

依家個政府係一條船反對民主自由啊
體制內既抗爭都會比佢打壓
要贏就要推翻呢個政府 而唔係問呢個政府比返我地應得既野
自己既政府自己建立 唔可以比敵人揀改過自身

要開花唔好喺港島開，聲東擊西呀

劉生不了

Push

分別係邊？